大火=防禦工事，起好就要走

火唔會幫你攻得入狗總，只可以令防暴狗無法推進同拘捕。

所以，當大火已經起好，大家應該做嘅係反方向慢慢撤退，搵下一站繼續打。

今日見到有人起完火之後，企喺原地唔肯走，等火救熄之後，俾速龍一次過拉曬。

好撚心痛。
喺呢個位置俾人拉，係一定坐勁多碌。

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

應該係後面走得慢啫

前面要退係好容易
後面其實不斷去緊老銅

推

lm一身蟻

唔關事，企得好疏